{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014729?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 그라시아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加が生じる場合、事前に連絡してください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒にいらっしゃる場合には、当該ペンションのペット入室可否を確認してください。 万が一、ペットの入室を拒否された場合でも、払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 入室および退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 そして他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約のお客様にはバーベキュー場をご利用いただける特典があります。 バーベキューをご利用のお客様には高級ワイン1本が贈呈され、炭+グリルは人数別に追加料金が発生します。 追加でペットの同伴も可能であり、10kg以内のペットは1匹当たり入室料が追加されます。 駐車も可能で、周辺には様々なレジャー活動や観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合にはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加が生じる場合、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合には、当該ペンションのペット入室可否を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室が拒否された場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "万が一、ペットの入室を拒否された場合でも、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室・退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒について制限はありますか？",
            "answer": "そして他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "ご予約のお客様にはバーベキュー場をご利用いただける特典があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用すると何か特典がありますか？",
            "answer": "バーベキューをご利用のお客様には高級ワイン1本が贈呈され、炭+グリルは人数別に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットはバーベキュー場に連れて行けますか？",
            "answer": "追加でペットの同伴も可能であり、10kg以内のペットは1匹当たり入室料が追加されます。"
        },
        {
            "question": "周辺には何かレジャー活動や観光地がありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、周辺には様々なレジャー活動や観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 628
    }
}